黃明志首新歌真係好痴線

頂你成首都係粗口黎

好似有句屌你老母

呢條友真係垃圾到犯法 都唔知點解咁出名

幾好聽wo

犯左咩法

佢d歌好撚高質wo
學廣東話

佢風格不嬲係咁嫁啦

屌你老母個閪

好高汁

點樣垃圾到犯法

好聽wor呢首

一句粗話一句髒話都沒有

呢首好正

依條友敢寫歌屌政府，仲搞到俾人告，得罪政府後連自己拍既電影都唔俾上
香港無一個藝人做到囉

個MV一開始係AV橋段

Namewee啲曲好入腦

我個腦間唔時都自動loop 隻水擘擘的女孩
超入腦

好撚鍾意佢d歌

我條脷冇毛

佢認真嘅歌都幾正呀, 漂向北方冇得輸

真正嘅鬼才

他在金曲獎結束後，帶著家人在台灣遊玩了2天後，又趕回馬來西亞趕製《擊敗人》，僅花3天便將歌曲以及MV製作完成，但他MV製作太臨時，找不到女主角，他和拍攝團隊提議直接現場找女主角，這段花絮也特別被放在MV開頭。

女主真係老臨黎

條友根本係藝術天才
本身識精好多種語言 佢啲歌咩文既都有
第一部自編自導自演低成本電影就已經打破大馬中文電影票房記錄
自己寫歌唱歌拍mv做主角連每種樂器都係自己演奏 仲可以講笑咁話因為無錢 全部自己黎會平好多

寫啲歌好多都帶有諷刺意味
但係大馬相對太保守 所以成日俾媒體針對
啲一般人就以為佢係搞屎棍(俾媒體渲染)
佢本一早向唱片公司自薦 但係個樣唔靚仔 (唔知佢講笑定點) 所以唔幫佢出道 佢就直接係網上出歌同mv 靠網上媒介(YouTube )成名 再做返唱片公司啲總監 提攜啲網紅/有實力既年輕人

以佢咁既能力佢大可以搵大錢un un腳
但係佢依然自己不斷出歌諷刺時弊
而正正因為佢身於大馬 即使佢才華洋溢 但係都要自己做餐死 所有創作工作一腳踢仲搞到肝臟同胃出晒事 而且對外講野仲保持幽默本色自嘲

最重要即使佢身於大馬受到咁多唔公平既對待
佢依然以身為大馬人為榮
推薦大家聽佢首rap : 我還是我
如果佢唔係出生係依啲地方
佢既藝術成就一定係亞洲天王級
加上佢始終堅持為民發聲既本色
我吹奏到佢死嗰日都仲得

由泰國情歌開始有follow 佢嘅消息 係傑出嘅創作人，兩入金曲不是僥倖

黃明志真係好勁
語言天才

Anyway 我係唔好佢d mv 最尾有驚嚇位

好好聽
之前果首啪啪啪都已經好正

佢有首歌係請咗香港淫女Vxxxxx唔識串拍
MV一開波就呻淫
屌你老母係youtube loop佢嘅歌
要成日注意下首係乜 好易奶嘢

麻擱筆 同 爛怕 係咩
聽左好多次都聽唔明

講廣東話

媽個B

他只想跟你啪啪，只想跟你啪啪
相信我吧，別再笨啦傻瓜

懶趴啫係條J
台語黎

淚流某個海
笑撚咗，好嘢

爛怕=懶趴 好似係台灣用語 用黎形用賓周
唔知有冇記錯

唔係春袋咩

媽個逼，爛怕唔知

呢首又係冇粗口 都好好聽

係春袋呀 懶教先係j

「擊敗」係咩粗口

閪咁解 台灣都成日講臭擊敗

上次飆高音個mv 極白洗衣粉

應該係雞巴喎

你用普通話讀完再講

原來bigfatlp,係咁解
解開多年心結

因為馬拉乜話都有

呢首都好正 有粗口

依個都係 不過佢仲可以攞人地語言玩諧音食字(粗口)黎寫歌依吓就能人所不能

漂向北方係咪最正經既歌

插大馬政府夠唔夠正經

心愛的人正經啲
另外 沙漠都好撚正

雞巴人

亞洲Eminem

又無咁誇 但真心欣賞佢敢寫敢唱

好撚鐘意佢

識聽一定要聽晒成個亞洲系列

鬼才

連香港自己既作詞人都唔重視既廣東話粗口
佢反而用黎寫幾首歌都咁好聽
所以香港娛樂界一譚死水唔係無原因

亞洲通緝其中一首 好鍾意亦都幾冷門

我很壞
睇埋佢making of仲正

漂向北方好麻麻，其實

呢個係咩形容黎

09 年打機有個馬拉人 介紹我聽佢
首歌 叫屌（好似係）
係咁話周杰倫講屌無人鬧
但佢一講屌就比人鬧

個陣開始聽佢

mv唔紅字仲好

淚流某個海？？

Lm

廣東話個首第一次睇最尾俾佢嚇撚死

你垃圾到要打靶

黃志明係正野

好正呀

泰國情歌都好聽

其實幾好聽

擊敗人呢個暗指咩
聽唔明

雞巴呀

雞巴係鳩 雞掰係閪 福建話 台語

一日成百萬點擊 佢真係好撚勁
台語 廣東話乜都有

淚流 某個海

閪人

終於有明志嘅post
呢首真係好顛
佢七唔講得九唔講得嗰句好應景
香港係唔係唔鍾意九七

我聽到e度都打左個突, 真係未聽過有人係歌度唱e樣野出黎, 仲要成句都好make sense..

懶趴係春袋

我係死忠 見明志越黎越紅真係好開心

淚流某個海

高玩 係咪 睪丸

係
影倒係陰道

好高質

真正鬼才
好中意佢一本正經地胡說八道

去台灣發展第一年就入圍金曲獎候選歌王
岩岩果屆都入左圍

唱功果邊都好勁

我都係因為佢先知大馬政府同中共一樣咁垃圾
我都唔明點解大馬咁樣糟塌佢佢都咁愛國

本身禁晒佢d歌同電影
依家同王力宏唱左首漂向北方
仲入圍兩屆台灣歌王
大馬就解封佢d歌播到周圍都係

唔知係政府垃圾定佢垃圾呢

之前啪啪啪一出
開post無人理
以為連登無人聽

一宜follw住佢d新聞
電影係大馬上唔到映
但係日本影展其他國家影展就拎晒獎

佢拎獎都拎住枝大馬國旗上台

我真心覺得佢愚愛國家
但無計 呢個就係namewee

我係死忠
佢作比人地既歌我全部都有聽

睇住佢肥仔變瘦仔

之前黎香港concert我都有去
我還是我個鋼琴前奏無得輸

我都有去
大合唱學廣東話真係好熱血

我最中意都係我還是我...好有態度

為了你，我學咗廣東話

我不捨不棄不日不夜學到半死

首歌有意境
但又唔意淫
值得支持

之前有人話香港樂壇已死
因為港人唔支持本土創作
但實際係首歌太難聽到支持唔落
例如火炭麗琪

屌首歌好似係屌光良自己明明馬拉人但扮哂台灣人

馬拉政府on9姐

睇錯胡志明

垃圾歌手，垃圾歌。

佢首「愛我的錢」學北京腔，真係好似

其實我覺得佢D MV 都幾好睇

第一次聽學廣東話咪係高登聽

每次打風黑雨我都要唱返首【不想上班Sorry Boss! 】：對不起老闆～～～我～不想～上班～～～

唔識欣賞

關咩事 香港一早有人用粗口寫歌
只係香港人主流唔會接受到

香港唔會出到黃明志

香港c9: 總之你講粗口就係唔啱

你是擊敗人
正

擊敗係咩粗口？GET唔到

爬文啦

笑到仆街呢句

佢黎過1次香港開演唱會
果陣入場既大部份都背曬佢d歌
我仲好記得企我前果個女仔係唱得曬佢既歌
好有feel

香港無文化 只有娛樂

社會大學 比較冷門但係好有深度 最鍾意呢隻但係好似無碟

雞巴，自己google

佢有條片玩升 key，真係好勁

我就是我都係呢類歌
好撚正

LMF

飆高音

呢首又係好撚正

呢條友好正 d歌尻得黎會keep住聽

愛我的錢個mv抽水抽到

火炭麗琪我覺得個beat幾好 係啲rap聽到我打冷震

最大問題係條女 果陣mk味 條仔我覺得ok喎

佢之前寫比黃小琥首「心愛的人」都好正
三種言語

仲以為香港有好多人都唔識佢 原來呢到有咁多人同我一樣咁欣賞佢
佢真係才子黎

係 又係係我既playlist 度

你係咪去錯左百度google冇可能搵呢個解釋 真係唔識咪誤導人啦
呢個網有齊解釋

Sorry ，自膠
我平時同台仔fd講開 雞巴
唔知個正字寫法係 雞掰

因為你雞巴直頭係第2個意思wo
雞掰係閪 雞巴係撚

我鐘意佢D歌同mv好多時睇落都係一個故事咁 好好笑

呢首D歌詞真係好撚抵死

其實我覺得佢好撚勁

香港終於有人識好感動

社會大學

好多人識喎 之前黎香港搞演唱會都爆場

zlm

廣東話開始迷上

佢首首歌都好有意思

依句真心勁

連登咁多人去過演唱會我個次企頭位正到核爆
幾時再黎

原來呢個post咁多人以為佢係冷門
呢幾年 佢都去唔少台灣節目

呢個版本嘅心愛的人先屈機

原來連登有咁多黃明志Fans
I'm not alone man

uncle lim我覺得最好聽

佢將首宇宙級煩西歌好想你
mix左之後好聽左

幾好聽

反觀香港樂壇一味情歌

懶趴（巨龍）台語/福州話粗口

雞掰=臭西

個時台仔教我閪，台語讀雞x
我以為 係雞巴
我一直都唔知 有*掰 *呢個字,所以以為x係巴，加上同台仔都係口頭溝通。
Btw,感謝巴打指點。

麻擱筆 = 媽個逼 =老母閪

你老母個閪

痴撚線

曲幾好聽
但係配呢d詞就sad唔出笑撚死

解釋入面所有粗口

黃明志世紀級痴線佬
屌政府屌到比政府封殺
屌記者屌到比記者圍攻
連成龍佢都敢開聲屌

屌呀又幾撚好聽喎

香港人咪又係鐘意呢種pop song，佢啲詞係玩得癲，但首曲同香港啲K歌有咩分別

好想你2.0

係咪我黎
我全程都超high

仲有依首

我會好好過
我必需好好過

一路聽個心都會酸埋一份

佢啲歌除左好聽之外仲好有特色
由泰國情歌已經開始留意佢

機掰

真係好正, 用自己成長, 經歷, 想法寫左首歌

點解冇人講佢個首吉隆坡下雪
都好好聽

全部都好聽，首首都代表作
my三甲
我還是我，台北之旅，四大皆空

留名, 好多同好

咖哩咧都係代表作

<我來了Uncle Lim>都好正

Uncle Lim係馬來西亞嘅華人賭場老闆
首歌將賭徒嘅心理描繪得淋漓盡致
亦都係黃明志自導自演嘅微電視
<拉屍為家屍好好玩>主題曲

電影講述佢問老婆借賭本時錯手殺死老婆
之後帶埋個仔走佬
可惜微電影除左係馬德里影展上映過之後就冇公開過
係<我來了Uncle Lim>嘅MV用左部份微電影嘅片段
單單係呢d零碎嘅片段
已經令我感受到故事嘅緊湊同主角心中嘅絕望

推呀
希望可以快d再黎香港攪演唱會

佢同佢老母合唱個首都好正
好鍾意佢講自己經歷成長既歌

來 美麗的女孩 我是大馬的bluechai

鬼材

估唔到有咁多人傾佢

鍾意咗佢好耐
啲RAP好撚正，詞又到肉，把聲ROCK又得SOFT又得高音又得
亞洲鬼才之名不為過

Namewee1 天前
拜託你們頭腦放乾淨一點，這是一首情歌，一句髒話都沒有。真的啦！
回覆 3927

佢到底識幾多種語言

好癲

學廣東話 泰國情歌 泰國chacha 靠北 飆高音
全部都好正

畀羅蘭嚇死

由泰國情歌 飆高音 學廣東話 呢三首歌開始留意住佢
佢真係鬼才 其實唔止情歌 佢啲曲風真係好多元
好開心見到佢越嚟越紅 佢絕對值得更紅
連入咗兩年金曲歌王真心屈機

懶叫先係j

閩南話+國語+廣東話+英文

我有冇記錯
佢好似黎唔到香港了

原來係要簽禁言令

秦國情歌 學廣東話 飆高音

好撚正

多謝樓主推介
原來呢個世界有個咁高汁既歌手

成日loop 佢首飆高音同學廣東話

泰國情哥同泰傷情哥
呢兩首我心目中嘅number one

🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

呢首真係最好聽

真係好有才華
首首歌啲旋律都好好聽
沙漠

其實擊敗唔係雞巴

睇到最後嚇到彈起

睇字都冇咩野聽到就笑到仆街

佢首詞字面睇仲要寫得ok

唔鍾意九七
佢唔係鳩黎架

講咁耐，連 "老母" 都冇
人在外，次次聽都聽到喊

最鍾意呢首歌加咗回教歌手嘅featuring，黃明志嘅音樂sense好正

一直都好欣賞佢
覺得佢係一個好有才華既人
寫乜野風格既歌都掂 仲要本身好唱得
見到佢越黎越紅其實都真係幾開心

多得有次中學同學唱k 點佢嘅歌
一聽就愛上左佢啲歌
佢啲歌有意思得黎易上口好洗腦

一開始成個av開頭咁

素人

巴打,唔聽還好,一聽真係停唔到.入面個MV D畫面夾埋隻歌好正

寫比四葉草既可愛風又得
女組合amoi amoi又得

自己模仿亞洲唔同地方既語言都捉到神緒
佢真係天才

好可惜呢隻歌冇入cd

黃明志真係一個鬼才

其實Michiyo唔錯 歌唔多
你不要我 咪咪 女神love you no more
三首我都無限loop緊

多謝樓主介紹
我又認識多個好歌手了